想問各位貓奴點訓練到主子係貓沙到屙屎同貓沙盆洗唔洗要咩size

燥到仆街同先係我張床屙屎

佢係咪發緊情先周圍屙 琴日先屙左篤尿係我張床度

應該唔係，男仔會唔會發情
另外佢係岩岩先到我屋企

幾大？細既你要汁佢舊屎放入砂盤，再捉佢入去，佢下次就識係入面屙

係屎兜到柯一次示範比佢睇

你親自捉佢入去,再捉佢前雙腿挖沙, 每日捉幾次, 到佢屙左第一次後,先不要急著剷走, 留少少係度,貓會聞到,下次會識去砂盆屙

感謝各位巴絲佢已經識去貓砂盆
但係佢每次屙完都印到周圍屎印有冇得教
利申：長毛貓

剷小小毛啦